仲有無人玩跑online?

最近係youtube睇返跑online 啲片
突然技癢想玩返

有時專登去網吧玩
show off 比啲中學雞睇
Dr. hell 玩真飛天拼圖 博士回歸
成日覺得其他map係比小學雞同屈裝狗玩
真正高手會空裝精通Dr. hell 任何一張map

不過係自己一個玩練習模式
諗起之前舊燈有人推私服出黎玩
而家都好似執晒了

好耐冇玩
利申 當時大運27名

我

留個id 一齊玩

都唔明點解個陣會放左過萬蚊落隻game度

初初好興個陣我仲係小學雞
一日得10蚊零用錢 儲幾個星期先課左一次

徐子115

好貴 98蚊300點

而家仲係 ?

我中一開始先玩
好似玩到中四就退左
不過識左d fd到依家都會得閑約出黎見下
有個女仔就日日wts左幾年但未見過面
或者係我地之間默認左既界線
留番個想像空間比大家

唔知個女仔有冇上連登
如果你覺得係我既話可以wts問下我

去d漫畫鋪買平幾蚊
好似最平見過90定92

講緊以前，宜家唔知

yahoo 83$ 300點 好似係

而家個個開掛刷經

洗左咁多年都仲洗緊

半日天使鞋

我玩左咁多年都係魔鞋

其實最好野係講左咁多年都仲未執
有幾可一隻online game係可以捱到咁耐

去7仔買9蚊卡

如果冇記錯我好似都係天使鞋

記得以前好鐘意玩危機

依架d lv 有冇更新

有太陽難月亮鞋
利申最後上線2016暑假

有 出咗新lv 難升到仆街

之後再出多咗兩個新lv

跑比左我好多回憶 成日都想玩番 但搵唔番當時既感受 無得再同朋友一齊玩 想當年開場齊人玩有幾難 依加開場4心都左等右等 以前啲人仲可以簡隊友 依加無人玩 雞仔同隊做雷友都照okay

佢出呢啲新level 基本上官方都默許左外掛啦

依家封人都係揀人封

D人都係洗10s接力 ？

好似洗活動頻同女王

Download唔到隻game, 有毒

的確 高level老屎忽都無封 btw有無人知點解芳芳一族同埋卍edmond呢啲老屎忽比人封？

熄防火牆同埋防毒就得

依家好似興洗女王

冇記錯佢地係洗接洗到 2046 之後去左洗10s
再之後就唔知了

之前有幾個台灣人改經一下升到最高lv都無事
玩兩玩已經排行榜頭十幾名

佢地啲接力場係24小時連洗

婷婷xp 搵日download返，7年了好掛住你

屌? 咁係乜野令防毒軟件detect到有毒?

留個名先
岩岩Dl左 準備重玩

個名好熟

結婚日個度有3000幾日 一直唔忍心解除

有玩過跑online 既一定有過網婆

留個id 一齊玩
夠8個人 可以鬥下四心

戲谷有錢

屈裝場 不了

download 返
留個id 一齊玩

好撚多 不過真係純網

順便留個id
舊玩家而家入game 會幫你修理返所有裝

anyone know a110796

早幾年玩番 英文王elite公會有冇人相認？

所有法老場都好好玩
btw阿拉丁好有速度感
滑木 坐飛毯 低空DJ
衝到完場

聽都冇聽過 可能我太早玩
入過 恐怖＊TeRror，無限Infinite，真誠SINere，CrImsoN 公會

你仲記得啲公會名先好野

因為07定08年開始玩 所以有一定回憶

加減法老比狗玩
乘同英文就高質

你恐怖同無限都入過 25呀？

恐怖 > 退左一排 ＞ 再入無限
果陣真係大戰

利申 恐怖得入左幾日

無限有期收左好多恐怖
墜落

差唔多十年跑齡從未參與過呢啲公會爭鬥

卍Edmond卍 呢個名 真係唔可以唔識 想當年排第一 幾撚威

唔知佢有冇上連登

變撚哂質

季經 隔幾個月就出現呢啲Post
早排玩過下 全部都係掛機場
真係玩得勁少

因為呢啲真係突然想回咪下
我都係最近down 黎玩個人練習打J

回味

其實想知自己到底有冇人識
但一開名就即刻自爆
所以放棄

開你就開啦
你邊位呀

屌黎屌去

初初乜場都玩 後尾就淨玩普危。

果陣6怒已經好勁 而家好似太屈。

個名我真係過左十年都仲記得
排2，3，4，5果d冇個記得

我記得有個仲春之代言人 其他無印象

想真係有玩跑feel去泡菜server啦不過無得同人9up

仲有揮頭小吉 好似係

全個跑得普危最好玩！只玩只玩普危

究竟愛之命運係咪臭雞

啲名同公會好有回憶
忽然好掛住

細個放學第一時間衝返屋企玩道具簡危 用bug係後面雞死晒啲人

我要返舊8心

以前係CN度reg左個acc玩，後尾要我驗證返就無再玩了。

十年前玩
果陣先中一，冇乜零用錢都要買點數
對上有一次唔知做乜話官方會del一啲耐冇上既ac
果陣on咗一次，啲同學就比佢del咗入唔番
果排空裝同啲fd又玩咗幾日
又係其他場同啲成身裝既人鬥
好多都得番外表，空裝都贏到好多成身裝既
之後又冇玩

前排入番睇下，佢回番我啲舊裝既耐久比我
但冇fd陪玩，已經唔想玩

極限 拼圖 困難
15速+2%推 51.36 琴日跑

有冇人自爆跑名?

07年暑假開始玩 個期差唔多全班有3分2人都有玩
個時D裝同寵都簡單好多
玩危普一街蜜蜂裝 吉尼鞋 吉尼寵 有呢3件野 已經算頂級裝備
我基本上長註危普同危普道場

之後玩玩下就開始追求level 去洗經
08年頭 接力出埋生存地圖 之後含家都去洗大白鯊
A隊3個 每人4開 =12個 咁就有4組 再加多6個人 =6組
除左A1個玩家要睇住個場同F10 其他全部人都可以掛機
做個2組做1捧既就用硬幣卡keyboard前左制
本身1場都係好小經 個時加經既裝唔多 但勝在夠快10S完場同有得掛機

之後玩到09年就冇玩

自爆左都無人認得啦

仲記得啲傾計場 招戀場
個個着晒點衫點鞋去蒲

比人封左帳

入過層尋蝶

+綠豆鯊

入過乂心算家族乂

小學玩跑識左個男仔
無玩之後就無聯絡
但知佢叫咩名 見過佢相
係我2015年返第一份工個陣
竟然撞到佢 佢係果到返pt
之後就相認左
我走去問佢係咪玩過跑online
佢仲估左我係邊個勁耐
因為個陣小圈子成班人開左個公會9玩

可能我識你

Alt+f4 =TR10000000

跑online商店bug(最新 超正版)

1.入跑online商店或者鍊金術店點選你要的東西按贈送!(送禮物)

2.贈送的名稱:XXXXXX(新名~佢玩外掛，所以變左官方封閉ac)

3.在下面寫信息一欄打「/bug」。

4.因為發生錯誤所以沒送去物品都唔會扣點數同TR

5.物品贈送完後,登出再登入就會出現你要的物品!

6.一定唔會比人封ac

7.下面係優惠率。

優惠:(全部100%成功)鍊金術店
8贈送「投球蟲盔甲」系統會贈送100點數和5000TR比你

9.贈送「獅身人面像翅膀」系統會贈送200點數和6000TR比你

10.贈送「風狼鞋子」系統會贈送300點數和7000TR比你

11.超正!!!~贈送「紅色愛心翅膀」系統會贈送6000點數和60000TR比你

12.超正!!!~贈送「飄蟲服裝」系統會贈送6000點數和60000TR比你

13.超正!!!~贈送「投球蟲殺球」系統會贈送6000點數和600000TR比你

優惠:(全部100%成功)商店
14.贈送「招財貓」系統會贈送100點數和5000TR比你

15.贈送「道具修理」系統會贈送100點數和5000TR比你

16.超正!!!~贈送「很辣啊」系統會贈送6000點數和600000TR比你

17.超正!!!~贈送「很鹹啊」系統會贈送6000點數和600000TR比你

18.爆超正!!!~贈送「琪琪」系統會贈送8000點數和800000TR比你

19.你可以贈送任何TR同點數的物品
20.呢個外掛真係得,一定ok(開頭會無左TR同點數，後尾會補貼10倍比你)

仲有夏格維斯應該唔會唔識啦
冇佢邊有咁多外掛場
入過剎那
踩諾22秒

真唔真啊

你00後？

名 alanxp2006
個名好小學雞 因為真係小學雞個時開
長駐真飛帶人洗經樹 唔知有冇人識

利申 真飛跑 126/136

伏到Hihi 好彩個陣已經覺得冇可能冇試過

自爆下啦 如果係最撚勁果班 一定識

....

之前個網公叫超級小麥坤
唔知佢有冇上連登

嗰陣明明無乜錢都要走去買點

國王場

大家加我啦

推

大運會打8心圖

果陣時有8心咩 真係唔記得
我指個國王場

細個窮撚, 一直空裝玩到紅飛
記得空裝練踩死練到最快可以27秒
同fd玩屌打佢地, 但入有裝場比人屌打, 有時-6贏到已經勁開心

屌 4 5年前玩同佢好熟

當時最快有裝紀錄應該係22秒

係

邊個黎

留返個id先
食屎達人
唔知有冇得相認呢

記得嗰時最難玩嘅係極上拼圖..
玩極都唔夠d人快

同埋成日玩叔叔的憤怒練dj
嗰陣用納魯西斯係最快

以前空裝危機要反石11次先爆到 一年前玩 全場人撞兩野就爆

你都識講空裝啦屌
13年 是但搵個正常ac都5怒啦

曙光

要幾ON9先會信呢篇野
一睇第一句就知咩料

最撚on9係後追系統
排名越後回氣同仆街恢復越快

開ser果陣第一批入去玩
仲記得果陣個個剩係識按Z制9沖 冇人識DJ
玩到唔記得咩色跑鞋就走佐 果陣係清浦剎那時代

仲記得kb跑人 bruce8754 YWC果堆
玩襯大運佢地都痴撚線
玩危場 bruce8754 恐怖果班人反石反到傻
BTW,最掛住跑ONLINE既討論區 果時日日吹水
利申:入過無限 恐怖 真誠

有裝先至係王者

討論區果陣d,人成日都係叫人唔好呃post

bruce8754 成日用大隻仔

入過無限同唯一 未有大運會之前果十大d人真係每個都有返咁上下... 有左大運變左屈人數碟會先出名 後尾改到大運只係計頭50個公會會員既分開始已經無玩

按一按f9 生命更長 9

9唔搭8瘋人院

按一按f10 生活更充實

有

當年黑火裝

上個星期仲玩緊，岩岩啲裝爆哂，過一排等佢幫我修返哂啲裝先再上

以前比人昆過 諗住用tr同人換點
條友叫我先送tr 裝 跟住佢再送點野比我
我記得佢比屋企電話同我傾住
點知一送完即刻cut我電話
個陣太細就諗住就咁算
宜家諗番應該個時日夜打去佢屋企
煩到佢賠錢

有日上堂悶想DOWN黎玩
點知成十幾GB立即不了

諗番起 開月亮與太陽 同班fd玩捉依因 就好懷念

ywc而家好似仲有on

剩係記得佢地好似得罪好多人
日日同人嗌交

我都得罪好多人 日日上去屌人

入過無限

十大公會果陣我都係唯一

喂我有加佢

唔記得左個密碼，打電話開帳要比50點先拎得番

00後知唔知咩係跑online

記得入過個公會，有條友叫迷途vs痴仔

一開ser就玩
以前玩危機好玩好多 得蜜蜂吉尼嗰d 真係靠技術多
之後出火裝 愈出愈屈機 變到無咁好玩
08年又一堆外掛 玩到10年就無玩
之後呢幾年斷斷續續都有開嚟玩下 但已經少左好多人
以前道危嘅場有幾頁 宜家有1個已經好好

我中意去公園chok bug
成日去啲其他人去唔嘅位

有時仲入場玩bug 人地就跑 我就玩bug

退左半年

之前好鐘意玩章魚媽媽

果陣收田發過豬頭

你係唔係雨果小子 條女無認你做仔就扮撚曬自己係，點知人地原來結左婚

玩緊韓跑 好玩好多

好撚記得
中二果陣 玩果個四人同心

有冇人識軍曹1028 之前成日睇佢啲片 覺得佢好勁

我Win 10玩唔到

山羊頭 狼鼻 蜜蜂手 蜜蜂手 美麗翅膀

有冇人記得☆閃靈鑽◇ 依個公會

唯一

依家個公園都變埋樣
以前勁多bug玩 又靚

好耐冇玩，以前蜥蝪叔叔成日踩人場
仲有跨欄稱霸

女王埸不知幾熱鬧
利申開過

唔係

加我:違規更名472

黑勢力

剩係課過7-11果個披風

想當年普危撞到仆街有3爆已經好撚勁 而家啲裝屈到撞2-3野就爆得 無晒技術可言

其實咁高lv做咩，又唔係要著裝

路過 留個名
玩左十年 最近兩個月個帳俾左fd玩 棄左game

無錯 ywc同8754都仲有玩

想當年淨係識玩超跳 仲要得1分30定廿幾

初戀係玩跑識返黎
幾年冇傾計 有一年突然搵返我

去公園 小飛俠玩bug真係好撚正
成班人玩危玩章魚燒玩法老
有d凌晨場真係純粹吹下水
好掛住以前同fd晚晚上既日子

早幾年專登過去台跑玩 玩第一日就識到個香港人
點知佢之後港台合拼

男仔嚟

雪女一
無人能敵

肯定女黎
同佢傾左幾年wts
佢會sd錄音比我,icon都會用自己相
仲比我起埋佢ig,不過佢唔比我follow

以前剩係玩踩死...果陣升得最快係果個場
我玩果陣都未出能力裝跑個29秒已經好勁，冇咩人夠你跑，有人跑贏你果個人你都一定知邊個佢都知你係邊個。

去到出左能力裝果陣就跑到26秒但係果陣呢個場已經唔同以前啦不過我都繼續玩，買d唔洗點既裝。

再去到後面踩死冇組隊了 冇人玩了 我就放棄呢個遊戲
前後玩左5年到 同網婆變到同佢拍左9年拖。好多野都係呢隻game比我 我愛跑online

當年冇玩之前有人俾左個外掛我
開到周圍都係國王埸 之後俾人做房主 我記得仲俾人CAP左圖上跑個FORUM
四人同心一開埸 click一下就到終點 痴撚線

有改名卷未 想改名
最衰mac機要裝windows先玩得翻
但我次次都淨係裝到3個月試用

前排玩返識到個男仔啱啱失戀
之後係咁安慰佢

唔知佢有冇上連登呢
記住28號on返陪我玩

果件真係好經典

Game入面反而冇人識
但係討論區吹水吹到好多人識
個rank好似都有閃電鞋
啲人好好傾 個時成日對住部電腦mon實個討論區不停F5但又唔係玩緊啲乜

自由一族
記得當年 夏格維斯 啲外掛出神入化

小學雞玩咗幾年，成日叫老豆唔好關電腦，俾我接力場掛機 掛咗咁耐都係魔鞋

我記得佢好似成日掛大隻仔出來

我都入過，你叫咩名？

跨欄稱霸的話我剩係記得午影乂霸左個記錄好耐

無咩人有

我有呀

自從爆氣入侵dj場之後就冇玩